\begin{thebibliography}{0}

    \bibitem{dbus}
        Havoc Pennington,
        Anders Carlsson,  
        Alexander Larsson,
        Sven Herzberg,
        Simon McVittie,
        David Zeuthen                      % Autor
        (2020, Abril)                      % Fecha, año y mes
        D-Bus Specification                % Titulo de la publicación
        \textit{ [freedesktop] }           % Titulo de la web
        \url{https://dbus.freedesktop.org/doc/dbus-specification.html}      % URL
    
    \bibitem{dbus-python}
        Havoc Pennington,
        Anders Carlsson,  
        Alexander Larsson,
        Sven Herzberg,
        Simon McVittie,
        David Zeuthen                          % Autor
        (2018)                                 % Fecha, año y mes
        dbus-python: Python bindings for D-Bus  % Titulo de la publicación
        \textit{ [freedesktop] }           % Titulo de la web
        \url{https://dbus.freedesktop.org/doc/dbus-python/index.html}      % URL
    
    \bibitem{qt_framework}
        The Qt Company                          % Autor
        (2018, Diciembre)                       % Fecha, año y mes
        Qt Reference Pages                      % Titulo de la publicación
        \textit{ [Qt Documentation] }           % Titulo de la web
        \url{https://doc.qt.io/qt-5.15/reference-overview.html}      % URL
    
    \bibitem{pytorch}
        Adam Paszke, Sam Gross, Soumith Chintala, Gregory Chanan %Autor
        (2020)                                                   % Fecha, año y mes
        Pytorch Documentation                                    % Titulo de la publicación
        \textit{ [Pytorch] }                                     % Titulo de la web
        \url{https://pytorch.org/docs/stable/index.html}         % URL
    
    \bibitem{teoria_redes_1}
         Damián Jorge Matich   %Autor
        (2001, Marzo)                 % Fecha, año y mes
        Redes Neuronales: Conceptos Básicos y Aplicaciones      % Titulo
        \textit{ [Informática Aplicada a la Ingeniería de Procesos, Universidad Tecnológica Nacional] } % Titulo de la web        
        \url{https://www.frro.utn.edu.ar/repositorio/catedras/quimica/5_anio/orientadora1/monograias/matich-redesneuronales.pdf}      % URL
    
    \bibitem{teoria_redes_2}
         Pedro Larranaga, Inaki Inza, Abdelmalik Moujahid   %Autor
         Redes Neuronales      % Titulo de la publicación
        \textit{ [Departamento de Ciencias de la Computación e Inteligencia Artificial, Universidad del País Vasco] } % Titulo de la web              
        \url{http://www.sc.ehu.es/ccwbayes/docencia/mmcc/docs/t8neuronales.pdf}      % URL
    
    \bibitem{teoria_redes_3}
        Pratik Shukla,  Roberto Iriondo %Autor
        (2020, Junio)            % Fecha, año y mes
        Neural Networks from Scratch with Python Code and Math in Detail — I % Titulo de la publicación
        \textit{ [Towards AI] }                                          % Titulo de la web
        \url{https://towardsai.net/neural-networks-with-python}      % URL
    
    \bibitem{teoria_redes_4}
        Pratik Shukla,  Roberto Iriondo %Autor
        (2020, Junio)            % Fecha, año y mes
        Building Neural Networks with Python Code and Math in Detail — II % Titulo de la publicación
        \textit{ [Towards AI] }                                          % Titulo de la web
        \url{https://towardsai.net/building-neural-nets-with-python}      % URL
    
    \bibitem{teoria_redes_5}
        Pratik Shukla,  Roberto Iriondo %Autor
        (2021, Marzo)            % Fecha, año y mes
        Main Types of Neural Networks and its Applications — Tutorial % Titulo de la publicación
        \textit{ [Towards AI] }                                          % Titulo de la web
        \url{https://towardsai.net/building-neural-nets-with-python} 

\end{thebibliography}